今晚唔完美，可接受，但亦都要改善

大家要承認今晚唔完美，可接受，但亦都要改善

我地同中共香港政府最大分別係我地係有思想，我地知道做得唔好係要道歉，我地聽朝大可同返各位市民旅客道個歉

前線的確有兄弟衝動左照記者推救護，和理非唔滿意，我地可以道個歉

和理非睇唔慣前線太激動，勇武派唔滿意，我地都可以道個歉

但係就係唔可以互相指責，分割，割蓆。記住，大家都係同路人，大家堅持都呢一刻，槍頭一定要對外

有咩問題，大家一齊諗方法去改善，繼續合作中，好唔好？我地已經有6個死士，700個義士俾狗拉左，1個無辜少女無左隻眼，求下大家要堅持信念，一齊走個呢個樽頸

推

push

721 811
核彈都唔割

我都明白好多手足壓抑咗好多情緒好憤怒，但如果我哋最後變成同啲狗做既野冇分別，其實成件事好諷刺

緊急，如果再有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

文長幫推

機場圍人要屌 但唔該唔好灰唔好割

大家小心，好似出左禁制令

屌，勇武的太不智，機場經濟命脈，咩都好鬼又好不要打發洩其他人身上，跟瀑徙同狗有咩分別，我和理非也看不過眼，冷靜

你收皮啦，呢個post唔啱你

你們給民間和理非都沒有信心

哈哈😄

我收皮好耐

你開個新account入黎斷估唔係為左講哈，哈掛

同埋你打返好D繁體字先唔該

字代表咩，你都ON9，我打交斬人你飲緊奶

哈哈

有冇人一齊整小册子

你要每個字繁體先可以發言，

咁你都要打啱我地先睇得明架嘛，懂不懂呀？

儍閪，你又知我知幾多嘢，立法會衝擊你又知邊個做，on9仔

嘩，咁惡架你。嗱，你知幾多我就唔知，但我知衝擊立法會係喬裝示威者果班人做嘅

咁你又知唔知收幾多錢，又喺邊個社團我唔喺惡，只想發表下啫